今晚去邊度睇波

大家去邊度睇？
我問左red mr 一間房最低消費$3000 有啲貴
可能去酒樓打住邊爐睇算